有疣想請假(慎入)有圖

有冇入可以推薦d好既醫生
萬寧200幾蚊果支野都冇乜用
最慘冇得踢波
會唔會越生越多？

辦定身後事

切柒咗佢啦

下世唔好住羅湖喇

用雷切切左佢

會傳染架

本來得一粒

呢d唔搞會成隻腳都係

去醫院搵野凍死佢

得個一粒請乜撚野假
去萬寧屈神屎買枝冷凍咪得

要炸多幾次同hold耐d
你跟說明書無用

難道樓主就係 傳說中 既 宇智波 疣

吾好玩我啦

唯有再試多次

認真，貼疣膠布 幾日就 甩。 甩到最後 有一條白色既根（類似 食橙中間果條 衣既物體） 抽出黎 就會好返 。
利申：生過一次係腳板底